csl家庭plan

20gb $476 係咪最抵？

smartone貴好多wo, 576 20gb

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg: